%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2020 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Pour compiler :
%$ lualatex $basename
\documentclass[10pt]{report}


\usepackage{1920-pablo}
\usepackage{1920-pablo-paternault}
\usepackage[a6paper, margin=0.5cm]{geometry}

\usepackage{framed}

\pagestyle{empty}
\setlength{\parindent}{0pt}

\let\oldexercice\exercice
\renewcommand{\exercice}[1]{%
  \setcounter{exercice}{#1}%
  \addtocounter{exercice}{-1}%
  \oldexercice%
}

\begin{document}
\begin{center}
  \emph{Autonomie} --- Variations ; Inéquations ; Problèmes
\end{center}

% Avec le manuel LeLivreScolaire, math, secondes, 2019.

\begin{framed}
  \textbf{Ne faites pas les trois parties dans l'ordre !} Si vous avez besoin de travailler les inéquations ou les variations, faites la partie correspondante. Si vous avez plutôt compris ces deux notions, faites la partie \emph{« Problèmes »}.
\end{framed}

\begin{em}
  \begin{itemize}
    \item Tous les exercices sont ceux du chapitre 2 du manuel.
    \item Les exercices suivis d'un (M) sont corrigés dans le manuel ; les autres sur cette fiche.
  \end{itemize}
\end{em}

\section*{Variations}

\emph{Dés que vous avez plutôt compris les exercices, passez aux problèmes.}

\begin{enumerate}
  \item Exercices 13 (M), 20, 21 (M), 38, 39 (M).
  \item Problèmes : Exercices 43 et 47 (M).
\end{enumerate}

\section*{Inéquations}

\emph{Dés que vous avez plutôt compris les exercices, passez au problème.}

\begin{enumerate}
  \item Exercices 5 à 12 (M), 13 (M), 16, 28.
  \item Problème : Exercice 32.
\end{enumerate}

\section*{Problèmes}

Exercices  44 (M), 47 (M), 49, 56, 61.

\end{document}
